[生化武器] 大家覺得依隻武漢肺炎病毒係邊方面仲可以改良？

點睇？

令到宿主咬人 傳播

耐熱性 爆撚到暑假

空氣傳播 會傳得快好多

專殺藍屍

太重啦

Walking dead

雀仔、魚

首先要改良到識認受體係支那,
跟住由發病到死亡設定為 10 秒

針對操流利北京話而拒絕講廣東話及/或英語嘅黃種人

病發時整個人爆炸將體液射向四周

boomer

慢慢死唔好咩 ?

😂 唔撚洗recognize 直插DNA

咁咪會傳染 屌on9

耐熱性, 可以用海洋生物傳播

仲有鳥

淨係支那狗死
傳染係好事

中國武漢肺炎疫情不斷延燒，規模有持續擴大的趨勢，外界將矛頭指向武漢「P4病毒實驗室」，認為病毒可能是從該處流出，但武漢病毒所研究員石正麗以性命擔保極力否認，卻被發現過去曾研發變種冠狀病毒，能有效感染人類呼吸道。

石正麗日前透過通訊APP微信，使用「朋友圈」功能發文指出，「2019新型冠狀病毒是大自然給人類不文明生活習慣的懲罰，我石正麗用我的生命擔保，和實驗室沒有關係，奉勸那些相信並傳播不良媒體的謠言的人」要「閉上你們的臭嘴」。

但石正麗卻被中國網友揭露，2015年曾於國際期刊《自然》（nature）發表1篇名為「1種類似於SARS的循環性蝙蝠冠狀病毒，展現在人體出現的潛力（A SARS-like cluster of circulating bat coronaviruses shows potential for human emergence，暫譯）」研究，研究團隊透過病毒基因重組技術，將中國馬蹄蝠身上的病毒、和小老鼠的Sars病毒重組，產生的新病毒得以與人體的血管收縮素轉化酶2（ACE2）結合，能有效感染人類呼吸道細胞，毒性相當巨大。

該份研究在當時就引發學界不安，《自然》期刊報導指出，其他病毒學家質疑這項研究的必要性，認為這種實驗很難證明任何事情，且還蘊含極大風險，巴黎巴斯德研究所的病毒學家西蒙
．韋恩．霍布森（Simon Wain-Hobson）指出，研究人員創造了1種新型病毒，該病毒在人細胞中生長良好，「如果病毒逃脫了，沒有人能夠預測其發展軌跡。」

中國網友得知石正麗的這段往事，儘管目前尚無證據證明武漢肺炎疫情與她有直接關係，仍留言砲轟「中國科研界的底線到底在哪裡，遮羞布都沒有，這麼明目張膽？」、「我有點搞不懂做這
種研究是為了幹嘛？毀滅人類嗎」、「她的話還能信嗎？」、「研究這種有什麼意義？她腦子有泡嗎？」

加入狂犬病基因序列。